\documentclass[Rapport.tex]{subfiles}
\begin{document}
\chapter{Documents de la question 2}
\label{chap:annexe2}


\begin{figure}[H]
\centering
	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{Annexes/images/2/8}
    \caption[Comparaison du Canada et de la Chine sur six dimensions culturelles]{Comparaison du Canada et de la Chine sur six dimensions culturelles \citep{bib-comparaison}}
\label{fig:8}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
        \centering
        \begin{subfigure}[b]{0.46\textwidth}
                        \includegraphics[width=\textwidth]{Annexes/images/2/4}
                        \caption{}
                        \label{fig:4}
        \end{subfigure}%
        \begin{subfigure}[b]{0.46\textwidth}
                        \includegraphics[width=\textwidth]{Annexes/images/2/5}
                        \caption{}
                        \label{fig:5}
        \end{subfigure}%
        \\
        \begin{subfigure}[b]{0.46\textwidth}
                        \includegraphics[width=\textwidth]{Annexes/images/2/6}
                        \caption{}
                        \label{fig:6}
        \end{subfigure}%
        \begin{subfigure}[b]{0.46\textwidth}
                        \includegraphics[width=\textwidth]{Annexes/images/2/7}
                        \caption{}
                        \label{fig:7}
        \end{subfigure}%
        \caption[Graphiques tirés de l'Exhibit 2 de la page 7 du cas]{Graphiques tirés de l'Exhibit 2 de la page 7 du cas \citep{bib-cmooc}}
		\vspace{-5mm}
        \label{fig:4_5_6_7}
\end{figure}

\end{document}